小心黑狗餓底 慢慢滲入示威者圈子 然後一網打盡.

當混熟左後,博好感, 然後一網打盡!!!!!

要好似銀行咁, Know your friend checking!!

推.....

Push

堅持無大台

煽動過分猜疑破壞互信
請善用不推文回覆